女神要你食佢既糞便，食唔食😂

大家點睇

一定好好食

即食

咁如果係爛屎呢 ？

靚女唔會痾屎

我柯既屎我d兵仔唔食

呢個真
一定叫佢屙多啲，一日三餐都係食

我ex冇啦啦奶我C眼 嚇到我
個感覺好辛苦

諗起都扯扯地

男人老狗屙咩野屎呀

Gay

on9靚女唔屙屎架
訓撚醒未

男人唔柯屎既

貼錢食

女神係唔會屙屎

on 9
食屎wor,有冇尊嚴㗎你班柒頭
女神前女神後咁稱呼d女，豬扒當上菜

女神唔屙屎

有閪你仲唔沖去屌咩 扮眾人皆醉我獨醒

食屎同屌西有咩關係
條條女都有西㗎啦，屌西都要有尊嚴㗎，屌西還屌西唔好叫d女做女神

想聞，但唔食